Robertson 完場前犯規輸十二碼gif 圖

hi 一hi 到隻鞋, 韋生都無咩反應無跌, 仲要兩個都攞唔到波無掂到波

神秘力量

球證又迫害

韋生掂到波喎

韋碧克踢到波 羅拔臣解唔到踢到腳

Var 控制球賽結果

抵輸啦

RBS，還債姐

其實佢後面有feel到痛坐低左

韋迫黑有跌低有投訴
個GIF剪走左就當無

剪頭剪尾 唔講以為佢係美國啲左媒

踢到隻腳變形都叫hi一hi

我以為真係有爭議

原來踢到隻腳變哂角度叫hi一hi
成個人訓撚低左都叫冇反應冇跌

係咪好好似尼馬咁自轉720先叫有跌有反應
迪莊穿心腿先叫踢到

點睇都係犯規啦死利狗賤種

樓主 想請問呢個動作唔叫跌唔叫有反應

咁vvd果球都唔算有反應啦
佢都係攰攰地坐左係到姐

我利狗

我淨係睇咗張gif, sor

踢中晒腳喎
你話之前個啲腳毛越位就話姐

變形又誇咗少少

踢到人又踢唔中波都唔係十二碼?

樓主巴米利混種

佢唔係米蘭迷來

其實就算同個波差九丈遠 係禁區foul就pen架啦

我唔係唔通你係

我曼迷， 最中意史高斯

是旦la總之1:1

睇唔到
我唔知

利迷就唔好喺連登講嘢啦

可惜痢太善良

做乜事想收韋大帝山？

出盡力一野抽落人隻腳到都無犯規

波馬蛇識波

比較好奇沙拿嗰球係咪真係有越

踢腳唔踢波都無12碼就真係無天理

垃圾球員入唔到波咪要靠駁12碼
唔係既話成季都唔知入唔到入5球

痢狗又柒

姐係要跌先叫犯規？我打你一巴你唔跌係咪冇foul?

秀才遇著兵啦

對面其他球員都無反應

韋生掂到波
但羅生就掂唔到喎
反而踢中韋生隻腳

屌 唔好推啦

推

你地啲怨婦利狗 怨夠未呀？

呢啲55波 大家都踢到大家 點解唔會係welbeck犯規 而係羅拔臣犯規

拉埋線好明題越喎

vvd個球就唔吹12碼

韋迫黑踢到dirty work?
驗眼啦死傻撚

好少好少 但一定係越

嗰下拉線唔係由膊頭/屎忽拉，可能嗰下真係咁啱交叉腳

建議斷先計

明既，弱智唔係利狗

屌我以為你係猁狗黎

你影衰我地ACC米蘭

韋生鞋底去先踩落去wor
有時呢啲會比紅牌
而家個準則唔知去左邊

快啲幫我, 最多我迷piatek

咁柒點幫

''this is football''
One dick head

樓主又柒

25

屌你老母死利狗出街撞車死啦 咁撚樣都唔12碼啊

好彩我唔係利狗

要斷腳 先可以有12碼

你含撚啦

VAR+on9球證已經將英超變成同中超差唔多可觀性既比賽，每場比賽後都只係討論呢類判決既公正性，無人會留意班球員既表現

好似話韋大帝自己都覺得唔係犯規

可以試下話自己用錯ac